醫管局護士學校en

不如大家喺呢個post集中討論！

你有冇收到email interview?

有啊 3號

我仲未收到

真係5知咩準則in，自問dse成績唔好，無理科，岩岩讀完hd

未收到

未收到應該冇機
利申：未收到

收到28號in

收到1號in

lm
3號in

收到26 但覆咗佢email到依家仲未覆返我時間 驚佢收唔到

1號in

有巴打話 個programme 唔屬於sub-degree, 咁對之後升讀degree(升RN 有冇影響？

有冇人知係用中文定英文in?

無收到唉

你幾多分

同問

做咩唔報RN

無讀理科點報

無理科啊

TWC 明愛嗰啲？

我都收到，仲提早咗一日in

想問視像通訊測試係做啲咩

整個視像面試過程需約2小時

係

可否唔去

係咪individual in兩個鐘

有咩搞咁耐
到時要等頭果批in Ge 巴絲講講流程

兩個鐘 仔都生得出

大家打算著乜嘢in😂

正想問

覺得ha出嚟會做野好d

26號in 諗住著T恤

視像通訊測試可否唔出現

痴線in兩個鐘
唔知係group定individual呢

我估係要入定去等in
一個個咁搞

冇關係 出到黎唔睇你邊間出身

有冇人一樣27號in

聽聞HA出得嚟嘅學生都好打得，冇咁多甩漏

HKU都未必係好

我見到吓咗出聲
究竟in乜要in 2粒鐘??考體適能??

me🤚🏻

31號in 好驚佢問到我好刁鑽晨咁早比佢jer兩個鐘真係會無命

我覺得應該non stop唔會in晒兩個鐘掛 口水都乾啦

有冇人開左tg group？想了解多啲
未收到係咪姐係冇機會了

今年RN interview都係一日放哂
未收到email應該冇機會鳥

我都係😭

有朋友話 咩問題都會問😫完全無方向 真係驚口啞啞

冇方向+1

好空泛

收唔到email21分 bio5* 唔知咩準則in人呢，今次係第二次報了 兩次都冇得in

咁勁 但我諗應該唔係凈睇一科 . 可能其他科表現都有影響 .

有冇人知個視像測試駛唔駛出樣嫁

可能有醫療相關經驗或者義工經驗會好啲？

或者去報急救 抽血 AED ECG 之類嘅課程 我見網上周不時會有人搵人一齊報 可以留意下

一定要

Test姐

個測試唔係試下zoom啲訊號/function咋咩

係囉 我都以為係喎

唔出席個test得唔得

等好耐呀

想問下個test係做乜柒
我晏就做test
但係我返緊工
偷雞抽時間做

等左20分鐘 testing就1分鐘

做咩等咁耐我一夠鐘入去，好快就搞掂啦喎

testing時間1130 我1125已經入去嫁啦

冇去test會唔會扣印象分
想問派offer係咪in晒 再集中同一日派？
因為見大家都唔同日期in

要整d咩？要5要出樣？😂

咩意思？en就已經算hd，如果你要轉rn就讀conversion，貴就東華三年有bachelor加rn牌，有錢有時間就得。ou都有，不過好難收人。

咁如果本身有hd or degree，讀完呢個en，之後可唔可以直接rn？

有冇人今朝in左 點解我入到去無聲無畫面

好似要等

嚇死仲以為真係in個幾兩個鐘
巴打係咪individual啊

我都in完

唔係中文咩？

個個唔同掛

做護士就算EN人工都已經優勝出面好多
男人唔怕做護士呀 做工程就慘
（讀書唔叻來講）

in 咗幾奈呀？

咩唔公平？

啲問題重用，後期面試嗰班咪有多啲時間準備
仲問咩唔公平
呢個問題由RN個po屌到而家啦，瞓咗幾耐

識唔識睇準則
面試前大大個PowerPoint 寫住
講明面試內容不可以流出

你話問返上年都算
問今年都冇問題？

大家等咗幾奈先有得in呀？

我提前5分鐘入
加埋等咗15分鐘左右
之後又會對下身份

邊個TG group，想入

Share tg link 得唔得？

如果大家邊日收到offer 可否講聲 咁等我知道個大約派offer時間 可以死咗條心

Agree 似見工

想問有冇人知ha en個上堂時間表大約係點？ 同rn差唔多 ？ 因為見隔離rn post有人放咗個時間表上嚟

仲in緊應該無咁快

有冇人in完可以分享下
我in到好似見工咁

In完覺得自己無機會

係咁jer住問?

又唔算既

係喎 個女既幾好笑容 個男先串

我反而係個女串鳩我

想問in左大慨幾耐？

醫管局既nursing course 全部都睇重公開試成績

因為有朋友係school做

佢地簡人in 都係睇dse成績

鐘意簡白紙一張

可以咁講，因為呢班人未做過呢行
唔會有出面錯既practice 學壞手勢

年紀細比較聽話

當然都有例外 但唔多

順手一提各位
如果有做開醫療相關既野
介紹自己果時唔好吹到自己有幾勁 學到幾多野

佢地會覺得既然你咁勁 又學到咁多野
做乜仲要黎in en

隔離RN好多15 16分入
呢度15 16分，甚至21分都冇interview點睇

無話有咩點睇既
簡唔中就係唔中

每年都係幾千人報名

有offer記住講聲

唔知今年有幾多人報希望快啲有結果

想問下in左既人用中文定英文啊

點解樓上有巴絲話問左好多條我問左兩條就同我講88係咪真係同個課程講88

啱啱in完 問左大概4-5條 都係十分鐘左右 兩個都好nice 冇jer住我 我係咪玩完

係咪主要用中文問你?

全中

想知由26號最遲in到幾號？
其實已經in完，但日日見到都仲有人in

好似3號

仲未收到email 係咪皮已收

正如樓上所講，個男人真係好串in得唔好，可以準備收皮

養和en開左喇
可以報埋

個男人剩係問咗我一條問題
跟住由個女人追問
所以我唔覺佢好串 因為近乎冇交流

你就好 我俾佢地係咁追問

我in完啦

in成點呀ching

我琴日都係！！
兩個女 都好nice 冇自介
問左好幾條問題

我都係

我都係兩個女考官
冇自介
直接問幾條問題就完咗
係咪冇機

我都係兩個女考官
又係冇自介
直接問我問題

幾時有人收到第一個call

自身問題較多
佢應該問咗我差不多十題

咁多in左幾耐

15分鐘左右

係咪2個男人

2個女人都幾nice

我就自身問題同時事都有問

唔好太擔心啦都in完 希望齊齊有書讀！！

咁好,我兩條佬

如果有巴絲收到offer既話講聲呀

21/09之前派哂offer
正路下星期派，
十月班/二月班會同一日派，send email

但我上次問佢幾時派offer 佢問我揀咩班先 佢話10月班就9月中派

咪下個禮拜

我意思佢話二月班 應該唔係一齊派晒 或者可能佢計埋後補嗰啲啦

好 唔該晒你 `

in完 都係問基本野
男既無乜野，女既好似唔多友善

啲問題大多數關於咩

冇特定範圍

係咪聽日開始會派offer

下咁激？ 我估就估禮拜中先派

我見上面有人話下星派啊 唔知頭定中呢

每日都好期待有email

嚇死我 見到有人有留言就好驚 以為已經開始派email

咁晏都冇應該要再等聽日了 聽講好似如果派 會喺朝早嘅九點零就會開始

今日有冇收到

直覺話我知可能會下Mon先派

睇隔離post話10號開始派 唔知真唔真

唔係講ou咩

但冇人講 HA EN應該未派

好想要offer

冇收到email呀 可能唔係今日

是咪都仲未有人收到

好擔心

日等夜等 睇個勢似下星期

日日都滿懷希望check email 佢一日唔派個心都唔安落

我都係 但可能我地就係冇offer嗰個

所以日日上黎睇下有無其他人有

我上埋香討睇佢地有冇 佢地都好似未有

笑死全部連登仔都冇

yup 就係諗緊會唔會我地就係冇嗰班人

會唔會係一個都冇

Offer god已經唔比前幾次機會我 希望今次眷顧下我

申請左幾次？

offer god

Offer god

拜下Offer god

可能我講得唔清楚我係指前幾次報唔同學校個啲課程

即係派咗？？？

Ou 派咗

希望星期一有

Offer God

Offer god已經等到好頹

等到頸都長

睇隔離RN post 有人收到ha en offer

已經派咗

應該我get錯 個心跳咗出嚟

唔係呀 佢話今日中午派

個post叫咩名😖

條友有d九唔搭八
人地問rn 佢答en

[薪火相傳]醫管局護士學校招生 + 問答8

- 分享自 LIHKG 討論區 但冇可能我地一個都冇

唔知佢有冇吹水成份

冇可能我地一個都冇 好驚

呢個post最多咪得20個人冇都唔出奇

見香討D人話下星期先派

希望係啦

吓 真係派左？

Fake news 定d

嚇死我 琴晚信咗喊咗陣 btw收到養和interview 勁快手 琴日send去今日就打嚟比interview 今日仲要星期六嚟 開心返

養和派咗interview?

你sd完form 翌日/即日會打電話嚟派

3號send，得封自動回覆email咋

我都係得封自動回覆email喳

想問養和係咪唔使交報名費？btw我都係得封自動回覆email

你DSE係唔係好高分🥺

唔係呀 十幾分 都冇相關工作經驗 人又唔後生

想問係咪 3156 8000呢個電話打嚟？

yes 8002

Thx

我前幾日都收到
請問你係25上定下？因為我都唔細

想請問你幾號報名？

31/8

我5/9
上年3日就call 我in 點解今年咁耐

有冇巴報名

想報

上次衰咩？

遲報 8月中先in
但上年好似4月已經in梗人了 啲位都收得7788

我24

你今年第一年報？

早報真係著數啲

Yes ar

你今年淨係報咗養和？
之前有冇見仁安同法國

都ok la

上年第一年報唔知
今年再接再厲

有 仁安比人串 冇收我
法國有offer
HA en仲等緊 好想要HA

大家要加油

唔想讀法國？
至少有個offer安心啲既

加油不過上年MMI 今年唔知佢zoom點見呢

比我排會排HA > 法國
係呀 暫時都叫有個offer有後路
仲有東華bachelor 同 hd都唔收 不過嗰次又真係in得差嘅

咁講係咪姐係in完就即刻收，先到先得
唔會好似ha ou咁同一日出offer？
利申第一年報

真係唔知，好多未知數，又唔知有無分first 同second咁見

都係 HA係好啲
有冇讀理科

就係冇 過晒3322架 但就係冇理科 否則當然盡搏HA RN

Me too

Btw Miss call會唔會call返?

會 不斷non stop狂call 我cut咗4次 之後佢用無來電再打嚟 我都cut 佢無來電打第6次我就聽咗

我5號sd 冇電話係咪收得皮

正常應該即日/翌日

你dse咩成績？

十幾分

HA睇dse定interview多

想問收到養和interview既係凈係sd左張form出去？
定sd埋cert copy

我有scan埋cert 不過都係冇電話14分係咪冇望

想問下ha en 好定養和en好？

both

我淨sd form

個樣可以搭救

唔知今年佢遲咗開 競爭大左定細左呢

細咗 因為好多有其他offer嘅人已經accept咗offer交埋學費

我都係咁諗
今年dse少左人考 同埋九月開學嗰啲好多都交咗學費
希望聽日有interview call啦唉

我都交咗學費 如果有其他choice 幾萬蚊當買教訓

絲你今年第一年報養和？

係呀 所有nursing school都係第一年報

但你至少都有offer 揸手
我細你2年 今年啱啱fg 但依家咩offer 都冇
仲要冇理科

我都冇理科呀 買咗life science啲書自己睇下 我本身都打算 如果一個offer 都冇 會報health worker做一年野 下年再報 再唔得就再下年報 有心入呢行就唔好放棄 加油呀希望你快啲收到offer

聽日又是煎熬的星期一 希望ha盡快派

我都諗住唔得就可能做住相關行業下年繼續努力
你第一年報就offer好勁呀 係咪in得好好
仲要養和咁快派interview俾你

in得正正常常啦 我覺得始終都係合眼緣同感覺 同你對答舒服開心 唔好比佢feel到你好繃緊緊張 雖然枱底下我緊張到mit緊手指 所以睇彩數 要撞正個interviewer佢滿意你就得

係 眼緣真係好緊要
過左成績果關 Interview 真係7成運氣加眼緣
一齊加油啦

你地報養和冇交埋cert?
佢份form又冇得寫埋工作經驗
淨係睇成績。。。

好唔開心 冇電話

冇 淨係交左form
你幾號申請？

呀！offer god

派咗offer?

未呀，可能我冇

EN係用中文定英文讀

基本上全部HD課程都係英文讀架啦

EN唔係讀兩年咩

讀兩年佢都係Higher Diploma黎架

我仲未報 諗緊加唔加埋cert

ha 個 en唔係hd黎
讀完無hd資歷只係有牌

但想問有冇成績表transcript嗰啲架？
同埋grad咗點都應該有張cert?

係咪未有人收到ha en offer

原來係咁㗎

你要問有讀過個啲人

你望真d ha hd 得rn 3 years
en 只係教學課程 你用dse成績讀都仲係dse成績畢業
所以有d人會讀緊ha en 下年照報rn
因為en畢業 要讀上去都係要hd讀起唔係直駁topup degree

thanks巴打

ha en轉rn條路都相當難下
經ha轉rn一年先得幾個 排隊都排好多年
識en排咗7年都未有
想自己出面報轉rn課程 因為無hd以上資歷
基本上得重讀5年degree/3年hd再2年topup
但聽聞ha 3件rn都會轉4年

香討有人打咗去問幾時派offer 嗰個接線生話叫佢send email問 密切留意下

想問今日有冇人收到養和interview call

究竟幾時派

除咗人工因素之外
點解en要咁急切轉rn?
En好惡啃咩？

做野其實同rn差唔多 但en無得上位
仲有你本身轉rn都係讀書 常人愈遲讀愈難讀

好多degree holder報HA EN
唔使有呢層考慮

咁都有dse fg， 做緊野乜都唔係嘅報

派offer未呀

上個禮拜開始日日準時9點check email
一有電話打嚟都秒聽
不過全部都係垃圾電話
等到就嚟癲啦

唔係email派咩

應該就係啦
不過總有啲假希望

我都係等到頹

我時時刻刻mon住香討 冇ac留言問 佢地send緊email去問

不過我覺得都係 official 啲籠統答案 話21號前 然後唔會答確實日期

又要捱多一個星期

如果本身degree holder (non-nursing or non-health related) ，而Ha EN又收我，日後想做RN，可以直上邊度既RN degree/ HD?

ou bu 個d en 轉rn 課程

即係要只可以讀指定嘅「EN-RN conversion program」？ 而唔係直接讀一個HD？

咁讀完呢一類型嘅課程出嚟，我係攞HD定係degree

唔明你直接讀一個hd意思
ha en課程係實用課程 你可以當大型嘅急救班
讀完同急救一樣得個牌 唔係hd/sub degree唔係degree
如果本身得中學學歷
ha en條路->畢業還夠2年數報en轉rn嘅為期1年半至2年 hd(但朋友話無做夠幾年都唔收 唔清楚）-> rn top up degree（想升職要degree)
唔少人做到40仲係en 因為轉rn課程好睇英文好有難度

如果本身係有hd/degree 聽過有case可以直接讀en 轉 rn top up degree,跳過中間個rn hd，但實情係咪得我唔知

利申 都係聽朋友讀過所知 唔知係咪一定係咁

其實就係想了解如果degree holder，有機會讀EN，之後嘅嗰個發展路程
因為我知道EN係一個牌，但唔知原來係冇一個sub-degree，故冇QF認證

我見你問本身degree holder (non-nursing or non-health related)
我自己個人建議即使今年HA EN收 你入咗下年都照報HA RN
因為醫院世界都係英文為主 你唔會期望個RN/醫生同你中文翻譯
2年用中文開心讀之後會好難捱
除非係本身乜都無/唔夠3322咁無得講
但有定心理準備ha en條路都真係難行 唔講讀年數已經有距離
到時你出到去爭轉RN嘅課程你係要同班有hd+英文底嘅黎爭仲要係好多人
有錢,想盡快rn degree 都係直接讀EN HD/ OU degree 比較好
起碼至少渣住個HD可以讀part time nursing degree 行少2年
不過呢個時間就唔到你考慮 有offer都係要讀

如果我有non-nursing asso, 係咪都可以直接報part time nursing degree?

都係個句 有聽過咁嘅case但唔知真定假 因為好睇教個個想唔想收你讀
常理咁諗 就算你同普通En hd讀同一樣野但你如終唔係en hd
雖然你本身自己有asso但non nursing 佢要收都收EN HD先
但實際係點好難講 因為報呢啲好似唔係單睇成績
要問真係有讀過個d

香討 葛亮洪嗰邊email覆咗話9月中至10月會有消息 又等

諗緊會唔會21號之後先有...

佢講個range咁大
但in嗰時佢話9月中 21號或之前 ....
可能佢個9月中至10月係計埋有人reject offer啲 N手飯

我地成日諗住21號前就有結果 係比緊希望自己

13/9 （日） send email 報養和
星期一無 interview call
係咪已完

利申巴 大學畢業

FG?
你個樣點
睇佢哋啲畢業相全部靚女黎

做左一年嘢
相係西裝相黎架

想問下收到interview會係幾時in
同埋養和係用zoom in定點

仲未有email

加一

養和會請男仔嘅咩

打電話通知先ga
留意電話

網上見到有男學生囉

等到好痛苦

以為直接出email, 好驚miss call

下星期in
zoom in

你唔係已經收到？

以為講緊ha en

成9日都冇interview call
會唔會上年in過今年冇得in

想要ha呀

點解咁耐

應該唔會掛

我諗應該唔會嘅 希望
但點解上年咁快收到今年仲未收到

絲打你幾多號apply

我諗緊佢會唔會唔知排緊乜
有啲人一日就收到電話 有啲就一星期 咁參差

希望你等到啦絲打

係囉 唔知佢個interview call點排
我dse都2x分 中英合格 點解唔call我

有冇asso/hd/其他學歷？

U grad 但冇理科

都仲等緊

I mean HA EN offer

Same ar u grad但唔係理科

佢同你講21號前？

佢話9月中至21號

即係21號之前應該會有 我男朋友都等緊

唔知呀 各有各講法 email問佢就話9月中至10月

同埋我想問下你地報養和
個人相你地係特登一張圖再比
定貼埋落張form度就得

我貼落張form到啊

你係寄過去？

好想要rn offer ah

sd email啊
直接打字同貼相落張form
仲等緊interview電話

我都係呀！ 不過我家陣諗緊master 雖然貴，不過可以政府借，出到黎rn都唔差

巴打？

邊間最平？
中大 total 39萬

最平理大呀！

又上香討mon下 佢地話十月開學 可能去到十月先通知 唔想再日日FF喇我

我本身有 degree
但想讀 HD EN 平啲
早一年出嚟做嘢
再 讀part time conversion from EN to RN

𣎴如你email去問下 佢之前同你講21/9出

不了 費事覺得我chur 繼續日日ff

Email呀
唔知佢話要個人相 係咪一張影得大d既好d

想問係個人定gp？

唔知 冇寫啊

好 等你消息 加油

多謝 但最希望有HA

如果2邊都有offer,會點揀？想參考下

依家自己都手揸一個offer 我都諗緊 不過養和入到機會唔大 所以唔預自己得 我會揀HA雖然人工低 唔係HD 難升RN 但養和唔會全數請返 同埋好易踢人 入到都未必grad到

原來係咁 你就好有offer係手不過 我淨係報左ha 諗緊報唔報埋養和

反正免費 報埋養和啦 多個機會嘛

想知養和競爭會唔會好大？因為都諗緊報
上網都搵唔到咩料
報過HA EN但連interview都冇
有八大degree但應該唔會去讀nursing Master
因為太貴
同冇做嘢三年要屋企人養個心理壓力都好大
加上屋企真係好窮

點解唔報HA RN

養和競爭應該係咁多護校入面最大 因為佢高薪嘛 每月又有成萬津貼 又借埋部ipad比你上堂

搭下咀 我覺得因為ha rn都係full time3年 但話時話 其實ha en定養和 都係要屋企養你兩年架 所有護士課程都係full time 除咗conversion

養和果2年有人工收，之前係咁，今年市道咁唔知會唔會改

都係一萬左右嘅subsidy咋

我就係諗住佢會有啲subsidy
起碼嗰兩年生活唔使諗生活費
至少唔使屋企人俾錢我使
同我報ha en係因為免學費

冇報ha rn因為冇讀science
唔合資格

養和都係免學費 我都係冇science所以冇報ha rn

係咪degree holder? 放rn cmc第一都有可能，ha好似較少收degree holder

有冇人有冇來電顯示電話？

想了解多啲關於工程，身邊有唔少男仔讀完工程，工作好似好辛苦咁處理文書又有，體力勞動又有，仲要人工都係fg價

冇 等你好消息

冇聽到

但學校的話應該有來電 因為佢要比你知係學校call你

個interviewer話Email通知
HA first round 不嬲mass Mail

但唔係已經話咗係用email通知offer咩

法國啲sister心理好扭曲，簽左約畢業，就唔洗指意升學/轉醫院，內行人會明東華、ou仲好，大啲機會升上去。

如果本身有讀Health studies/ 理科相關hd，都有機會入HA RN

小熊來電幫到你

想問下大家養和係咪淨係send application form就得 唔洗send啲cert個啲

唔駛 第一次淨係sd form, 如果佢覺得啱 之後打電話比interview你 會再sd多個email叫你交cert呢啲文件同工作證明

幾時派呀HHAHA

好呀 唔該你

真係等到精神緊張

唔知點解等到有少少絕望

我覺得我無

係 等到半放棄狀態

仲未有

唔通真係要等到下星期一？

唔通佢講嘅21或之前 係搭正21號

由上個禮拜開始就日日keep住check email
無就上嚟睇下有無人收到 心很累啊

我估最快聽日後日
正常會俾兩日weekend 你accept offer

星期日send email 報養和

今日星期三仲未收到電話

已完

利申 巴 有degree

同意 計埋今個禮拜睇足兩星期

我上星期五sd都未收到
可能要再等多陣

希望 日日咁等 人都癲

絲打？
成績如何？

你哋可以去呢到集中傾

養和2021 HD-EN

Reference letters好難呀

芝麻來電都得

噢今年多到，以往係一間十個都未必有

浸會今年無開 HD EN?

應該無

HK discuss 話開始收到
原來係比電話

HA EN有冇人收到 每日一問

認真咩 幾點開始比

隔離forum有人收到

睇個時間係9:30

pk!!!!!! 如果冇聽到 係咪會ignore我打比下一個 啱啱先開電話

係啦

早知開電話

2300頭

唔知會唔會留言 法國收80個人 好似分咗兩日打

HA 收100個人

朝頭早開始打嘅話應該收工之前就打晒

往年下午3點前就打晒

望實部電話呢度有人有未？

miss call會唔留言同重打

btw hk discuss好多年紀大嘅人 會唔會收嗰啲有exp嘅人多

咁會嘅 唔會因為聽唔到電話就轉人

hk discuss 10:21 已經停晒 冇人再話收到call

我就嚟癲

你冷靜啲
咁唔係個個都上

其實得一個人話收到

咁易就癲 唔得架

有人問佢係咪人內部call, 我記得之前有人話first round係出email通知

En 好似係好多mature student

面試嗰時個考官係咁講

已經失去理智 頭先打去2300嘅醫管局護士學校電話 冇人聽

往年都係先電話後email
因為有人會唔要offer 直接問先再send

咁我信面試嗰個

你打去都唔會知你中唔中

好驚

理線斷咗 就嚟搭去葛量洪踩上去問佢

原來係咁

有offer call嗰個人冇經驗的 但話有讀bio

算啦 一個 話唔定都係9fake

想要offer啊

佢話下星期二簡介會 咁急嘅
今日/聽日先通知 offer

拿年都係咁急

Molamolaaaaaa

唔會連登一個都冇 肯定未派晒

你打去問佢係咪派Offer算啦

打咗 冇人聽

嗰個唯一收到offer嘅係二月班 會唔會跟班派 因為我報十月

香討嗰個係10月班啵

咁我睇錯

話10月喎

我瘋狂打6100/6200尾嘅電話都冇人聽

痴線西上身

冇可能淨係得一個人收到

thxxx 但咁係咪自掘墳墓 定係等佢打嚟好啲 ？

但佢講埋簡介會日期 我信佢唔係fake喎

打咗 佢叫我打去2518 2111 呢個係Grantham hospital , 之後叫佢轉駁去護士學校 我依家有啲野做 1300之後再打 如果有人方便可以幫下手問

機會更加微

屌出聲！！！！！！！ 好嬲 問咗

我打返2158 2122 我地interview email有呢個電話 佢好清晰咁答我 ： 你邊度聽返嚟？ 我地仲未派offer喎
我話網上有人散播消息 話下星期二簡介會
佢聽完笑咗 ：下？ 我只能夠答你 我地仲未出offer
我：咁想問出offer形式係電話定email?
佢：email
我：大約個時間呢？
佢： 因為有機會有後補位 所以一日未開學 都有機會收到offer 實際日期真係答唔到你 亦唔係人哋口中所講嘅21號 想問你喺邊度聽返嚟?

都話9fake

嬲到想報警狗告9條友散播假消息

我覺得佢唔係有心fake嘅 懷疑佢係社署資助嗰隻 因為都叫ha en 但under ou 以咁啱ou又係呢幾日派

嚇死人

2邊完全唔同野黎

點L知佢 好嬲如果佢係冇心fake我恭喜ou收咗條懵撚 如果佢有心fake真心想告佢

Wtffff 唔怪得條友唔答人問題

ou唔會電話call
要自己上網查

呢個值得pin啦

屌佢老母 咁都要fake鳩人
知唔知等咗好多年offer嘅人好撚柒緊張

唔係所講既21號即係有排等

嚇撚死
連登唔會一個都收唔到嘅
我哋再等下啦

係咪皮已收

上面打去問左啦 係fake news 仲未派offer

放fake news嗰條友 我就真係收佢皮喇

岩岩先得閒上水，差d嚇死

真係既？又話email既

Same

啱啱收到call話有offer
下星期二要zoom

但係我今朝打去問 佢話未開始派喎 點會

以家開始囉

我啱啱都收到電話啦
我係8月28 0830 interview

佢打得咁快 睇黎1個鐘就打晒

應該冇了 因為我申請編號好前

如果佢跟no.派應該過咗

你幾多號

搭半冇應該都冇

兩個位

但佢話今日同聽日 聽日應該派比有人reject offer嗰啲

望就望佢唔係順編號派

應該係

希望你同我都有好消息

大家咁話

已經打定輸數

幾千人報 唉 打定輸數

3隻數

3位數

我9月先in

今朝條友唔係fake news , 但護校又唔會講大話喎

佢的確係咁答我 我切

好想依家打多次去問係咪派晒 但咁chur驚比人屌

hk discuss越嚟越多人收到喇

啱啱都收到電話，我係9月in

收到offer call啦2518開頭 大家留意電話!!!!!!!!!

係咪順no.派 你no.幾多字頭？

唔係話未派咩？

今朝未 頭先3點開始陸續call

好頹 應該冇我份

原來而家EN都咁多人報

好想打去問 但驚jam線同埋比人鬧

幾多號number？

1xx 8月尾in

2518xxxx

諗住問你申請number見到lu

忍唔住 打咗去 問佢係咪跟no.次序派 佢話唔可以透露 問佢係咪within今日之內派晒 佢話唔清楚 但話會用電話或電郵形式派

當見到開始無人報喜就等於派晒

佢答得咁模糊嘅

今年睇落10月2月一齊派

100個位似冇喇

好籠統 問佢係咪呢兩日 佢話呢段時間派
即係邊段

已經無乜聲氣。。似派曬

唔係掛

2個人打50個 1個鐘差唔多

我都希望唔係見到有人話放offer 仲有dd希望

唉 好唔開心

8xx

我有offer啊!!!!!好開心

岩岩收電話？

啱啱打？

3:32分打黎 我miss咗 岩岩打返過去

大家可以專心返工

慘過食屎系列

出年諗住報法國醫院同ha en 想問下邊間會好啲

佢係咪會再email啲detail過嚟？

係呀有收到rn interview,不過in衰咗最後入咗第二間en

有人打左去問，派完lu 等後補

估唔到咁快派曬

如果話轉2月班得唔得呢

如果你有hd asso/degree就ha，冇就法國，公院en一般更多野學。法國偏貴，十幾萬年，簽左約可以退番少少學費，但綁死一段時間，冇得轉醫院做/升其他學校rn。好在有宿舍住，但對妝容，出街衫都有可能有規管sister會捉人着得太暴露，同一定要同sister打招呼直接可以讀conversion嘅法國en student亦唔多

有聽聞過唔比拍拖，呢樣唔知真假

呢段時間即係點呀 見有人打去話已經派完

我信佢 點都派晒啦兩點幾開始派

有冇諗住再問佢最後一次 好混亂

唔問了 有人打咗去問是咪派晒 佢話係 等後補 而後補其實得幾個 我自己就st t嘅 佢地都開始加咗一個後補同學入嚟 所以後補位你預頂多得2個

唉,睇黎真係完

2518 2111 記得打133

好似就嚟收工 快啲

sor!！！！！！！ 2122

2111 係總機 你問佢是咪護校 最後佢都會幫你駁去2122

好!

ust engine仔想讀係咪冇可能

我已經平伏咗 頭先頹咗陣 已接受現實 唔好再比假希望自己

唔會啦 都過晒office hr, 兩點幾call到依家 五百個人都call到有突啦

真心想做護士

有無人已經收到email 知道讀十月定二月班未？

收到啦 5:40 send嚟

你十月定二月！！我二月

唔係報果陣自己揀埋架咩

我都二月啊

我報10月但比咗二月我，可能唔一定會係自己報嗰個

我都係2月

收唔到嘅，養和係你地最後機會

浸會應該遲啲都會開

死啦，係咪聽日去葛量洪註冊?

我係21號2點-4點

我係21號

如果想駛返上去讀rn邊間易啲同埋有咩途徑

唔收仔

今年仲少

我自己覺得ou twc en比較易, 因為呢2間嘅教學摸式較着重理論知識，比較貼合一般cu poly u kong u嘅教學模式，亦有機會上番twc senior(得self-finance 36萬3年)，ou而家應該冇得比non jupas報bachelor of nursing

至於讀護校可以選擇唔少嘅conversion course，我冇喺呢方面揾過太多資料，我知道ou、bu、kong u space都有 en->rn嘅conversion course。都多人競爭，因為好多在職en排緊隊上rn。en course我會排養和第一，因為養和較同行高人工，又有生活費。有傳ha en係冇qf 認證，唔係hd，咁升上去較麻煩，你要自己check番。

最正路大約係咁，另外bu rn47萬五年，明愛rn讀五年，呢啲比較唔推薦。如果中英有33就搏下ha rn，又或者你有恆心讀書hkcc health studies同 Kong U space嘅 nursing asso都幾好，可以入番正式大學嘅nursing 課程

加油，有心一定入到nursing

*法國十幾萬兩年，打錯

如果係ha en讀 得個牌 無qf認證的話
咁如果想升返上rn 係咪本身有HD/asso (但唔關nursing )都可以報其他學校既en—>rn conversion course? 同埋conversion course 通常係part time性質咁讀？

當然可以報，比如kong u space 個conversion course都係hd嚟。其他就冇研究過，但通常啲人係一邊做en，一邊讀conversion。

我有fd做精神科，佢呀頭叫佢去讀，但佢唔肯

係唔係要等下一年再報？

我都係🤤

RN conversion course只要係執業護士就報得
不過好似話要睇返你本身DSE嘅成績
睇返ou conversion course所寫
只要本身有33222 執業3個月後就可以報讀
冇嘅話就要執業3年先合資格報讀
By the way就算有33222 最好都係喺公立醫院做夠3年然後就可以向HA申請資助 免學費咁讀個conversion course

同埋conversion course全部都係pt性質咁讀嘅

絲打組隊！

已喊完 平伏了 接受現實

做夠3年先開始排，你對上有好幾個en未讀既你預排返10年8年，唔介意𠴱十幾萬既倒不如自己出去報，但佢收唔收你都係靠運氣多

下年見

其實到呢啲時候都冇offer 係咪意味住今年真係冇書讀？

打左電話過去問琴日已經派晒所有正選offer,但可能會有後補offer!
有冇巴絲一樣無offer

無offer

今年打算報啲課程增值自己

你點問佢

已經派晒啦

有冇興趣一齊組隊

你地會報咩課程？

抽血？

我都諗住係讀抽血

組隊？

我想！！！

我想join啊~

我都想join啊

我都想讀抽血呀
但係諗緊係邊到讀到
我見有啲人話入咗ha做抽血員
佢都會要叫你去讀返ha嗰個course

有offer啊超好彩

恭喜你

唔知有無tg group入呢？

恭喜曬，你邊班？
有啊

10月班啊！